點睇連登仔每年睇一套就話全部新番賣肉?

入親post就係提鋼鍊小圓sg
淨係今年已經出左devilman saga 南極 歌劇
我冇睇就係賣肉!
仲吹奏緊psychopass呢d十幾年前已經玩到爛既烏托邦作品
唔怪得動畫界成日都已死啦

你邊個平行世界 南極大把人吹奏啦(￣■￣;)

其實佢想講廢萌 我估

想搵套真賣肉黎睇都無
成班都on9劇情扮deep

啱呀，樓主講得好

一拳超人講d阿媽係女人既道理就吹到宇宙神作
有賣肉我都想J
幾耐冇見過tolove類新番

十卜樓主

眾人皆醉我獨醒